DC 係咪輸到痴撚咗線，整套咁既野出 - SHAZAM !!!

攪邊料

完全唔似dc風格
搞笑路線

有咩問題 行黑暗風唔掂咪行下搞笑路線

好膠 好似3流youtuber

其實SHAZAM好重要, 40年代啲英雄漫畫全部俾大人睇,係佢打開左小朋友巿場(SHAZAM本身都小朋友變英雄)

長知識，重以為扮底褲隊長

Ok wor
好似幾搞笑

好似幾好睇

黑暗風格舞唔掂就試搞笑

好嘔心
似係想搞笑 但又做得好低俗

又幾搞笑

真•captain marvel

套衫唔掂 導演功力唔夠 睇得出低成本製作 不過可以一戰

老實依套想睇

搞笑路線先有出路， 有the rock

以細路為主要市場呢套其實可能跑得出

套衫好樣衰

Jimmy?

條友有份做thor三劍士其中一個
不過唔係第一集做完之後俾人換左角都唔知個個
係有份做第二,三集個個

其實因為呢個風格轉變 令我有興趣睇

係咩，見人講，我都重以為有病

冇睇漫畫 就咁睇都覺得個造型好柒

呢位巴打識野

以前係叫Captain Marvel

睇預告已經笑唔出....
尷尬到仆街......

屌你件suit

放個LED燈係心口做乜鳩

dc 套套都會執下個造型
呢套唔知點解又忠於原著

幾吸引

睇trailer 都覺得有種伏味

B片角度 算成功嘅

我諗起好多年前果套小朋友變大人既 BIG

有種白痴都可以做超級英雄既感覺...

樓豬想曲線宣傳？

DC之前果D係暗伏, 呢套係明伏; 反而有D想去中伏

好有機會搞到好似綠燈俠咁款

明伏嘅話 我寧願中果套哥斯拉

唔好提綠燈俠呀

呢套得意喎

屌，乜鳩都唔識就GOOGLE下先啦

喜劇呀嘛 就係咁鮮豔咁浮誇先正！玩野就玩盡佢，反正都無野係make sense

dealpool in coming

想帶節奏失敗啦

唔係樓豬都唔知有套咁既野

係啊Chuck啊

想睇

睇完預告想睇喎

最唔大隻既英雄？個演員好似冇乜肌肉咁

蜘蛛俠好大隻？

Chuck

DC版雷神（電神）

反而呢d輕鬆風適合dc

佢係我會睇依套戲嘅其中一個原因
以前追開chuck

dc撚又講歷史

阿七死忠表示一定會入場支持

trailer剪接 套國個feel郁好似marvel
除咗套suit

如果可以叫佢地客串下就無得頂

以為搵歌名個個app

個角色造型咁柒,唔做搞笑片好難拍得正經有型WOW.

就係來自呢個角色啦

屌⋯⋯應該入場睇到喊

邊到真 個名同角色既版權本身都唔屬於DC

因為captain marvel呢個角色係1939年由Fawcett comics發行 能力上除左由中學生變身之外 因為好似超人所以俾DC告

由1941年開始打官司打左12年 最後逼住Fawcett賠左40萬俾DC 角色成個版權仲係Fawcett到 但係唔可以幫個角色出漫畫

之後60年代Marvel不斷注冊同”Marvel”字眼有關既商標同產品 然後注意到Fawcett有個漫畫人物叫Captain Marvel 不過因爲Fawcett輸左官司唔出得漫畫 一過10年商標無左 Marvel就名正言順咁注冊左Captain Marvel為旗下英雄

後來又發現有間叫MF enterprise早M記一年注冊左個角色 最後M記用左4500美元正式買左個角色名既版權返黎

而DC個Shazam已經要到1989年因為DC俾Time Warner收購左 先有錢同Fawcett買埋成個角色既版權(唔包括名) 但係本身個角色就係叫Captain Marvel 所以就出現左DC同M記同用一個角色名既情況 到2011年New 52就索性改做Shazam

睇完條trailer就覺得鮑阿七開始老啦

係時候翻煲了

套水行俠就真係似DC雷神,又係宮廷鬥爭故事.

識貨，chuck好笑
女主角又正

特務阿七
中學回憶

水行俠trailer 勁多CG怪獸，伏咪濃郁

be humble

套衫好膠

咁唔計版權問題，按時間先後來講佢真係第一個叫Captain Marvel嘛

的確係captain marvel

想做DC deadpool 會唔會太兒戲
DC黑暗系配上搞笑係乜料

好似幾好笑

叫暗黑dc迷點算呀
成日笑marvel搞爛gag
而家dc拍笑片

Say It

拍到搞乜鬼奪命雜作咁 今時今日仲玩飛唔起跌落地呢D爛GAG
睇到好尷尬

差電果PART真係懶有趣咁,,,

AGGER

同以前scary movie成日玩果D撞燈柱、仆親爛gag有咩分別
唔好咁啦DC

有冇b片風格
唔知點解 係先入為主定點

漫畫起源係咁 咁你又想點改呢 唔介紹又話唔知點黎
點拍都屌

佢表面係大人 實際入面係小朋友
思想on9啲係合理水平
內容笑位應該可以再好啲 但做on9野依個行為係合理

當kick ass咁睇？

講緊漫畫係40年代打開小朋友市場呀

之前話DC 電影班深度撚又要搬龍門

自己掟波掟返自已呀

仆親X2

中電X2

哎吔你等我轉番過黎先講(同一場戲X2)

好明顯MARVEL有創意好多，言之有物好多

SHAZAM本身呢個字已經係唔正經
呢個字係好老土既變魔術咒語
同"媽lee媽lee空"差唔多，所以個老人叫佢講SHAZAM，個細路都話: 唔撚係話? 真係要講

SHAZAM

真係唔好又話撩交嗌
佢講緊shazam依個角色重要 係40年代打開小朋友市場
你就叻到痺咁出黎抽水話打開小朋友市場好重要
我就睇唔到佢講果段野代表緊
佢話shazam拍出黎係為打開小朋友市場
柒左又要九唔搭八on99咁撚樣 仲講咩2019年 發神經

又幾正路 簡簡單單

發覺DC9點都有得兜

Dc 又話要深度，依家行合家歡又接受到？

發覺DC真係好慘
出咩都俾人屌
出黑暗風又俾人屌太黑暗
出搞笑又俾人話膠

唔好咁啦,打和啦

人人笑點唔同.
我睇左幾個reaction
試飛,叉電都係笑...

我覺得條友個樣似Megamind 入面個Titan

個導演係Taika Waititi，都預咗係攪爛 gag

我第一眼見到，以為勁量出超人做戲

so dark

成班Marvel狗衝入黎狂咬

我feel到又一部綠燈俠既票房

成日話人地係DC狗MARVEL狗,,,你唔好睇任何超級英雄電視呀, 兩邊狗都咬到你

個造型堅唔得...
點解唔係學近年動畫電影調整下，最少唔使咁紅

喂啊你逼走晒人地啦

偷換概念

怪獸緊係CG 架啦

Hulk你著番褲遮住何b仔先啦醜死怪
呢啲Gag無番咁上喜劇功力點寫得出咁高質呀

都照入場，但唔會話好棒場

利申暗黑系

咁商業電影係咁架啦 都要向市場屈服

套衫可唔可以整靚d,件衫而家睇好fan made
利申，本身好鍾意Shazam

好似幾撚好笑
Cult cult地

好似未有過呢種鳩流風格嘅片

都唔知有咩好嘈
講到有你冇我咁

最慘而家出咩都比人話抄marvel
沙讚抄蟻俠deadpool玩搞笑
水行俠抄黑豹爭王位

應該會入場睇

Marvel開始變黑暗，dc開始變歡樂
2邊平衡翻，幾好既一件事

呢套漫畫本身都唔係黑暗風
角色本身都係十幾歲既小朋友 有咩理由要黑暗風

感覺上會好睇過Suckaman

如果係the rock做一定好睇好多

咁事實係柒呀嘛
男主角柒
心口個LED燈又柒

好多人知SHAZAM係DC好重要，但係唔係套套都適合拍電影

the rock做宿敵Black Adam呀
自己拍一套

Perfectly balanced...

OMG 原來笑得出既氾濫gag同ON9到打冷震既派膠位可以咁比較

好榮幸有生之年可以睇到DC KO 合家歡始祖Marvel

救命好似二千年代d膠片咁

男主好似talk show 個Jimmy

Btw 個樣好撚老 四十勾咁

你話唔可以比較咪唔可以比較囉
明眼人一睇就睇到Marvel高章好多
Marvel又贏

洗你講咩

DC有撚能力同人鬥咩
講反話都冇牙力過人

你睇呢d覺得打冷震 我睇thor3都打冷震喎

DC係呢個年代出乜都係罪

thor 3笑位多尷尬好正常 起碼有啲係有reference嘅笑位 hey big guy連dp2都有玩
飛唔起當笑位 真係不了

講真有d 反而另一套預告唔錯

唔緊要 有病唔係罪
希望你睇完呢套傻贊可以醫返好so dark症候群

等你個人開朗左 以後DC重有排你笑

睇呢個post好好笑 dc手足依家要鬥搞笑唔打冷震

掉波波打到自己 行路仆親 電中 呢d當笑位 我都真係不了

好想快啲上，
好想睇之前話咩又隱喻又背後好多大道理果位user 出黎解釋下呢套戲

自己同樣有既問題 仲好意思拎黎笑對家

dc手足咁快轉晒口味
咁祝你睇shazam笑得開心 唔打冷震啦

佢套衫d肌肉硬到唔撚識郁咁，好似10幾年前大隻佬劉德華咁
係個角色造型本身係咁定係佢整得衰 ？

兩班狗樂此不疲咁互咬但勝負又永遠都唔係佢地決定
娛樂性仲高過兩邊既戲

最on9係DC同M記漫畫真係有好多類似既野, 事實就係咁, 睇戲又係要抽另一邊水為乜

成班m狗冇睇漫畫正係識踩人

岩

所以有時我都分唔清自己係想睇DC狗又柒定DC又仆街

但係都輪唔到DC自稱為真captain marvel

M記手足fun開當然對gag 有份執著
Doctor Strange呢下起唔到魔法陣笑撚到仆街
Shazam飛唔起咁廉價攪笑挽鞋都唔夠班呀

M記啲粉絲已經迷Marvel 迷到傻撚左 打手

係囉 屌 好心真人都操下肌先啦 硬膠膠咁

已經開始發功了

咁多年前既野 唔算家傳戶曉 唔跟原著 咪連識佢 個班都唔記得咯

DC狗再冇得用好dark好deep黎吹噓 好慘

When DC hits I support Marvel
When Marvel hits I support DC

但係睇完trailer我會覺得幾正想睇喎
利申 一套dc universe 嘅戲都無睇過

你睇下個演員先囉 人地操到好撚大隻

黑暗搞笑風

人地以為套衫就係真人著

DC竟然拍合家歡片?! DC fans 一向都鄙視喎

尷你老豆

我會睇!
依幾年睇得太多懶認真嘅superhero 戲
想睇下輕鬆d嘅電影都無乜

最驚好似睇星戰渣渣兵嗰啲

DC CG 好似麻麻 做定心理準備

佢係dc最強既hero

Shazam花名係叫big red cheese
條trailer其實完美capture到shazam呢個角色

Shazam 只係個殻係大人，但內面都仲係小朋友，你試下你小學果時發現有超能力，你做果d野可能仲on9過佢

所以咪問係咪即係後期執得唔好囉
睇落成身肌肉硬晒態，上面佢跳舞個gif個膊頭好似唔識郁咁

Batman夠大隻啦但都未至於好似佢咁

細路變大人 差唔多啦
應該好睇

本身件suit問題

想笑撚死人咩
之前話marvel剩係識搞笑合家歡,話俾細路睇
dc好黑暗有深度
而家dc拍套咁既既野出黎
最撚好笑成堆狗轉口風話正會睇
dc狗同套野真係柒到笑死人

又再見證DC狗龍門搬到上月球

呢套野同埋個水底俠點解可以咁柒
完全吸引唔到人去睇
dceu

屌又嘈

唉

有佢份

點解睇套電影都要比人話狗

Agger 隻紅沉少少就perfect

我諗專登個色係咁親返，類似kickass, 底褲隊長咁，所以先覺得奇。

幾好笑，特別係變左身之後啲表情，正到一個
只係睇過DC套黑夜之神，但想去戲院睇呢套

睇黎最後都係dc贏了

又

你唔好咁大聲啦
佢地以為冇人記得佢地用黑暗深度打飛機架

都話大部份人只係睇電影都唔識漫畫本身既
再者黑暗格調都要睇用係邊個合適

marvel搞笑，屌你小朋友卡通卡無深度
dc搞笑，咁唔同導演唔同風格唔通下下黑暗風咩

反而有D興趣 近年大堆頭英雄片真係睇到悶

Incredible 2。

睇trailer唔差

其實講呢兩句說話係咪同一個人黎先
定係已經認定講得呢d都係dc狗

好有興趣睇呢套
小朋友變英雄
好有代入感

蜘蛛俠咁深入民心
都係因為係小人物大英雄

但近年d英雄好多都一開波就拯救世界
或者天生神力
真係完全投入唔到

套衫真係好唔掂，90s cosplay咁

呢套野咁拍係無問題，因為角色本身嘅性格就係要咁

拍到蝙蝠俠變on9仔先係問題，無曬處變不驚嘅感覺，成個淆底樣出曬嚟

Trailer d joke 真心唔掂，衰過dad joke

其實DC宜家要做既應該係加強塑造現有角色既成長歷程同性格....
佢不停開新角色但缺乏基礎支持.....

Marvel既成功係因為佢地將角色重新寫成唔洗睇過漫畫都足以吸引人入場同去理解角色
再利用唔同角色同觀眾共通既可憐之處來引發共鳴

例如雷神既Loki , 美國隊長既Bucky 同 星際守護隊全體

Loki就係一直活在哥哥既陰影之下，又被身邊既人忽視同嘲諷

Bucky明明本身好威威，點知兄弟過佢頭，係有不甘但又確實妒忌唔落手

星際守護隊就係講一班犯過事既烏合之眾都可以做到大事

上面既事唔係單靠一個角色就做到，但DC一直在角色成長度著墨唔多

銀河守護隊咪用GOTG1一套介紹哂五個角色，再之前有基礎支持

DC而家要做o既應該係收皮摺埋dceu
拍左咁多套得ww叫稍為好d, 跟住JL又即刻仆直
仲夠膽死繼續拍, 真係好撚唔知醜

其實係咪想試下暗黑攪笑路線呀

你貼出黎果啲好似得叉電係諗住做笑位咋喎

套衫真係唔撚掂 劉德華大隻佬咁

我寫得唔夠詳細
我有寫埋佢地連原有既角色本身塑造得唔夠好
所以應該係深化現有角色同盡量令原有既角色引超觀眾共鳴感

咁又係Dc狗話Dc d戲有深度 夠黑暗
marvel垃圾爆谷片

依家自己又走去出爆谷片
好難唔比人抽水

唔係全部派膠位咩?

我覺得完美還原,本身阿7之前都做開搞笑應該好人戲

有預感衰過綠燈俠

我中過自殺特攻伏仲慘

我睇dc 手足應該好鍾意睇雷3 d笑位

應該會後期執下佢

marvel真係慘 講dark唔夠dc 0黎,宜家連笑位都輸埋,
我諗唔到仲點解要入場睇marvel

點會呀
M記啲陣前甩碌gag 次次都攪得咁精準咁有層次
邊似Shazam攪啲起飛失敗冷笑話睇到人打冷震

身肌肉好撚on9

拍套dc9 vs marvel9仲好睇

佢真係岩岩得到能力
試過啲能力先知自己未控得好,漫畫都有
根本唔係笑位
仲有點解你覺得sorry果道又會係笑點
岩岩得知自己有防彈能力又係笑點

其實當係笑位係正常wo
因為trailer應該係會放套戲既重大情節/吸引/伏線位
如果呢d位係唔重要/冇意義既話，做咩剪落去？

原來呢個新嘅英雄未識飛,未知自己防彈,係初哥
呢個已經係賣點同主要情節啦

唔諗下之前昆左幾多人入場睇, 套套都吹到自己世紀神作
閪左咁多套而家仲想水人入場睇仲要唔畀人屌, DC狗含撚啦
一諗起DC將會又多兩套仆直就忍唔住笑

不過我覺得d兩套應該會起碼上番正常水平,
不過比佢水0左幾次已經無mood睇,其他觀眾仲比唔比機會佢就唔知

見到咁多DC手足原來一直對幽默咁有心得 真係好surprise
更加見到DC手足為左踩對家 咁用心研究合家歡笑位
我真係自愧不如....

只能用淺薄例子推舉DC一個精準加有層次既甩碌gag位....

啱啱先有套蟻俠
上年雷神同銀河守護隊

好彩係Zachary Levi做
睇開特務阿7都慣佢膠膠地同埋都有番咁上下charisma
比著第二個一定柒到唔敢睇

高質m撚搵交嗌
第一件走入黎話啲Gag好cheap呀
咁咪又貼下雷神啲Gag睇下係咪真係咁高尚囉
又走幾件幽默大師入黎開喜劇班
呢個話M記嗰啲叫好笑DC嗰啲叫冷笑
嗰個又話M記笑位太多一兩個悶啲有咩出奇，d gag 有reference有根有據高人一等
講唔掂就發爛渣
套戲出街之後我等你哋開個講座學術討論Shazam啲gag 點喺戲劇理論上幾低俗呀

都估到只要一POST BVS世紀笑話 , 你就即時發作架喇

講緊你地啲天才編劇特登寫出嚟引人笑嘅gag呀
文不對題搬Martha出嚟bin c，咁你係贏嘅，但係無咩新意囉，同Thor 第n 次俾人電暈一樣悶左啲囉

號外 ！DC手足們最新玩法！

任何人覺得傻贊 Trailer 唔好笑或ON9者
請先行檢閱對家Marvel 20套電影內的合家歡gag位
再將其一一評論為低俗、垃圾、不道德、殺人、放火、強姦情節

其後方能獲得認證進行評價

p.s. 任何未補習漫畫資料者或未購買DLC完整版觀看者 ， 依舊不能評價DC電影

睇個Trailer姐，放鬆啲啦DC狗

其實個dceu的個人電影都係得mos同ww姐
就算ss都係一大班人的群戲

咁上面二套一套好評一套普通
所以正正常常拍個人應該都唔會太差（仲要唔係zack)

如果票房差唔多唔少都因為個名太臭多過拍得差

明明仲係小朋友個陣個性格都係成熟TYPE小朋友
一變身就變左ON9仔咁

我覺得應該係識變身前同佢個friend仲未算熟所以拘謹啲，到變左身之後先正式對佢個friend打開心扉所以做既野都on9啲

好合理心理身理現像
隊完草都會high左
何講變左有超能力

Chuck 令到依個角色螢幕合理化
為咗阿七我會入場睇

水行俠suckman就不了

月球既背後好黑暗

MARTHA

屌你老母on99
講到好似係DC fans撩起先

依套吸引過水行俠

本來大家都好輕鬆睇呢個Trailer
係M撚紮行哂馬話啲gag 好cheap喎

兩個月前M撚何其意氣風發，邊個稍為批評一下IW，即刻彈一句”JL又點呀”圍毆個條友
而家變左係DC狗嘅玩法

唔知曾幾何時先見到dc狗話唔會跟marvel風行兒童向 話要keep住深度 唔理票房幾多

一唔夠人講就開大技出save martha gif

幾個巴打話傻贊Trailer笑位似足Scary Movie , 跟住某人超級無敵我愛你即時拉THOR 3出黎講

「#92
超級無敵我愛你

自己掟波掟返自已呀

仆親X2

中電X2

哎吔你等我轉番過黎先講(同一場戲X2)

好明顯MARVEL有創意好多，言之有物好多」

唔係以為講幾句就扭曲到下話